武漢肺炎是深圳超越香港的一次機會

以為老衲出post

ｗｈｙ ｎｏｔ ｂｏｔｈ？

快啲“彎道超車”

點知炒車車毀人亡

深圳170人確診，已經10倍香港

日日有十幾萬既人來回香港

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

啱呀。

漏咗「最後」